幫手通知家人朋友和律師

今晚六時二十分在金鐘香港公園，這個年輕女子被黑警捉走了，上了車牌AM9871 KE1/3 她的名字是甄美珊！認人呀！幫手通知家人朋友和律師！

推

克警要搵姓甄嘅女仔做咩唔去TVB搵？

點解要去TVB搵呢？

有排無記搵番晒D姓甄嘅人出黎，而佢地出番黎之後完全係支那化咗。
所以斷估係支那或某KAI子要tvb幫佢地搵姓甄嘅人
睇怕唔係迷信就係都係因為迷信啦。
其實佢地ON9起上黎真係可以超乎你想像

*支那化咗係表示俾支那CHOK過同盤過，發現佢無野或好恭敬，跪咗咪捧你囉。
所以出番黎就完全支那化。